\fancypagestyle{plain}{
	\fancyhf{}%
	\fancyhead[L]{\textsf{16 июля, утро} \\ \textsf{Практикум}}
	
	\fancyhead[C]{\textsf{8-2}}
	
	
	\fancyhead[R]{\textsf{О.В. Шустова, Е.А. Портянкин} \\ \textsf{Механика}}
	
	\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}


\bigskip
\textbf{Оборудование}
2 груза известной массы (50г), груз неизвестной массы, резинка, нить, линейка.

\bigskip
\textbf{Цель}
измерить массу неизвестного груза.

\bigskip
\textbf{Задача}
\begin{enumerate}
	\item Проверить резинку на соблюдение закона Гука.
	\item Вычислив коэффициент упругости, найти массу груза.
\end{enumerate}

\bigskip
\textbf{Разбалловка}
\begin{itemize}
	\item методика --- 3 балла
	\item физическое обоснование --- 2 балла
	\item измерения --- 1 балл
	\item ответ --- 2 балл
	\item погрешность --- 2 балла
	
\end{itemize}


\clearpage